銀魂 646訓

光劍單眼佬死撚咗

王子一打三都幾勁

拖完未

阿桂加美尤上身

咁又一話

幫高杉清背後敵人個頁阿桂揸錯刀

阿桂個炸彈竟然有用..

好似越黎越短

睇完銀魂睇seed成日覺得阿斯蘭會做on9野